# javastart-queue

Napisz program, który będzie pozwalał stworzyć prostą listę To-Do 
(rzeczy do zrobienia) z możliwością określania priorytetów.

Do reprezentacji pojedynczych zadań utwórz klasę Task, w której będą pola 
name (nazwa zadania), description (opcjonalny opis zadania) oraz priority 
(priorytet) w postaci wartości enum przyjmującej wartość LOW, MODERATE lub HIGH.

W klasie TaskManager dodaj prostą logikę aplikacji, pozwalającą wykonać trzy czynności:

    dodać nowe zadanie,
    pobrać kolejne zadanie o najwyższym priorytecie do zrobienia,
    wyjść z aplikacji.

Kwestię obsługi wyjątków i nietypowych sytuacji możesz uprościć do minimum lub pominąć.

Zdefiniuj typ wyliczeniowy Priority, który będzie miał trzy wartości zdefiniowane w zadaniu. 
Typ ten może być zdefiniowany jako typ wewnętrzny w klasie Task. Metoda compareTo() w enumach 
bierze pod uwagę kolejność w jakiej zostały zdefiniowane wartości.
